{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097840",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "체이스커피"
    },
    "text": "ノキジュジョンは7人以上の団体の集まりを禁止します。運営時間は土曜日から日曜まで12:00で22:00までに制限されています。ブル-イングコーヒーは変動価格で提供され、チェイスノッラテは5,300ウォン、アインシュペノは6,000ウォン、アメリカーノは4,300ウォン、ラテは4,800ウォン、スモールラテは4,800ウォン、バニララテは5,300ウォン、アイスクリームラテは5,800ウォンです。利用に不便がないように確認お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブル-イングコーヒーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ブル-イングコーヒーの営業時間は土曜日から日曜までの12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェイスノッラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チェイスノッラテの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモールラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモールラテの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノキジュジョンでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "ノキジュジョンでは7人以上の団体の集まりが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用に不便があることはありますか？",
            "answer": "利用に不便がないように確認されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 308
    }
}